重要野 大家投個票 可能直接影響前線行動

關於襲警罪 反正打狗又係襲警 俾狗打又係襲警 咁我地唔主動打佢地一獲金既好唔抵喎
如果同意既俾正皮 唔同意俾負皮
如果真係好多人同意 例如8-9000 正皮以上 前線可能會做更多野 但係都係果句 和理非都好重要 你地係背後back up我地 無左你地，我地都好難做到
最重要 不分化不割席不放棄
去到依家成個幾月 咁多負面野出左黎大家情緒都一定唔會好
所以依見班三毛分化撚又借機出動
革命唔係一時三刻既事，手足要頂撚住。
至於真係有9千正皮，我地會做咩升級行動就到時前線再講，唔想俾狗知。
而係咩升級行動，我諗元朗前線手足大概心中有數。

依D都後話，依家同我出黎先
光復香港
時代革命

推